刑事檢控專員梁卓然一唔撈果班話制裁無用的pr狗全部潛水

由刑事檢控專員梁卓然偏袒的士狗鄭國泉同荃灣警局的輪姦警看所謂白警求和pr文 | LIHKG

若無用呢條甲級納粹戰犯因何走佬?

大家要正面思考, 你一意志消沉班pr狗就好似爆屎渠一樣嘗試影響你

梁卓然咁就走左去
隻狗而家兩面不是人

佢仲出到境咩

班pr狗次次同一時間上水
同一時間消失

得
大灣區,

甲級納粹戰犯 梁卓然

有沒有人可以send他的profile 去美國

唔會走到 但佢去到美國做証人就夠了
其實我咁講都係想佢死

仲有千千萬萬個頂上
佢地目標係喺支共向上爬，唔信支那會玩完

撞岩呢個買美帝
佢唔奶下個咪頂上

投誠美國仲有下半世生活

唔信你 明明譚文豪話佢有骨氣

辭職就當無事發生過？

前刑事檢控專員

甲級納粹戰犯 梁卓然

手足 黃絲黎比次機會

梁卓然仆街死全家

都叫有骨氣啦 唔好咁小氣

依一年黎 我地有曬記錄 你地唔使指意走得甩

幾多手足坐緊，咪撚畀佢走。